\documentclass{book}
 
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{lipsum}
 
% permet de faire une table des matieres par chapitre
\usepackage[french]{minitoc}

% bibliographie par chapitre :
%     * mettre \bibliography et \bibliographystyle dans chaque fichier inclu
\usepackage[sectionbib]{chapterbib}

\title{Simulation distribuée et identification de synergies dans un système énergétique urbain}
\author{P. Puerto}
\date{\today}

\begin{document}

% le titre
\maketitle

% preparation des minitocs
\dominitoc

% table des matieres generale
\tableofcontents

% inclusion des chapitres
\include{0_introduction}

\include{1_revue}
\include{2_modeles}
\include{3_methodes}
\include{4_implementation}
\include{5_application1}
\include{6_application2}
\include{7_analyse}
\include{8_interoperabilite}
\include{9_approche}

\include{99_conclusion}

\appendix

\include{annexe}

\end{document}

